[Retweet] 一張圖說明世衛明知對世界健康有害，都要配合支共政策方針

Twitter Link:

根據科學理論，世衛嘅大方向一直都明白草藥治療無效，而且反對使用傳統草藥治療武漢肺炎。

下面嘅 Q&A 網頁入面，六個官方語言中嘅五個語言版本亦都講明反對草藥治療武漢肺炎。

除咗中文版

咁係因為支共為咗打飛機說明中醫>>西醫，今次武肺治療亦都大力吹噓自己使用中藥治療病人嘅案例。

所以即時繼續使用草藥治療無助阻延疫情甚至會拖累世界抗疫進度，世衛為咗唔落支那面，都要將「不建議使用草藥治療」呢句喺中文版網頁中刪除。

世界必須明白，喺 WHO 眼中，配合支共政治操作比抗疫進度更加重要

有無twitter tweet爆佢

相信世衛
有世衛 唔怕

最頭嗰行咪係

Marijuanas?

文中提及嘅世衛 Q&A page

見到分別嘅 "Is There Anything I Should Not Do" 呢條問題係成版最後嗰題

大家可以揀唔同語言睇下個分別

奶共奶到出晒面

世衛組織在譚德塞多次說謊之後，網站又多一宗怪事：

世衛英文的指引清楚說明：1，吸煙，2，服食中藥，3，戴多個口罩，4，服用抗生素；無助甚或有害於防止武肺（即世衛所稱的「2019冠狀病毒」）毒疫。

但在简体字汉语指引中，卻蓄意少了「服用中草藥」一項。

請問譚德塞為總幹事的世衛組織：

為何英文版本明確勸喻「服食中草藥可能有害」，而汉语版並無此條？

1，世衛是否只希望中國人多服食中藥「抗疫」，而令更多中國人浪費金錢而享受「抗疫無助」的零成效，或受中藥之害而死多一些，而刻意保護意大利、韓國、伊朗、美國等其他國民之生命安全？

2，世衛其實認為中藥有效有益，但故意向世界其他國家如意大利、韓國、伊朗、美國等隱瞞，令世界各國死亡人數增加，漸趕上服用中草藥有效可壓抑疫情的中國？

3，世界衛生組織是否支持並維護種族主義？

4，此兩文本明顯不同，世衛組織是否向某出產中草藥之大國暗示，世衛總幹事或董事局或其直系親屬在得到該國之中草藥企業贈送股份之後，將會在英文版中無助抗疫或有害指引中刪除Taking traditional herbal remedies 一項，英汉文版才統一？

畢竟包括譚德塞在內的世衛組織的官員也是人，他們也想改善收入，好將來在日內瓦各自買一房產退休？

睇唔到陶傑有出過添

推上去

番膠登啦仆街

因為總幹屎想支那人死

Twitter 戰線要出盡力呀，rt like and comment

已經改咗

我都剛剛睇到

推